[認真討論]如果fb摺埋，城邦派係咪滅黨?

到時清黨都慳番

係，但重有TG

其實三角人物係咪同一個人？

都係嗰班人